{
  "Home": "首页",
  "Service Section": "服务专区",
  "Online Shop": "在线商城",
  "Social": "朋友圈",
  "Provide Service": "提供寄养服务",
  "Switch Language": "切换语言",
  "Message": "消息",
  "Messages": "站内信",
  "Notifications": "通知中心",
  "Message from": "来自",
  "New Message": "的新消息",
  "Cart": "购物车",
  "My Social": "朋友圈主页",
  "Account": "我的账户",
  "Favorites": "收藏夹",
  "Service History": "服务记录",
  "Shopping History": "商城记录",
  "Service Center": "服务者中心",
  "My Service": "我的服务",
  "Log Out": "退出登录",
  "Day": "天",

  "Service Notification": "服务通知",
  "Product Notification": "商品通知",
  "Moment Notification": "朋友圈通知",

  "TEMPORAY HARBOR WARMTH LIKE HOME": "临时的港湾，未必没有家的温暖",
  "Best Pets Service platform, Solve your Every Worries": "宠物寄养速配平台，解决您的后顾之忧",

  "Service": "服务",
  "Product": "商品",

  "Login": "登录",
  "Forget Password": "忘记密码",
  "Sign Up": "创建新账户",
  "Login/Sign Up": "登录/注册",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Return Login": "返回登录",
  "Language": "切换语言",
  "Apply to Provide Service": "申请提供寄养服务",
  "No New Messages": "暂无新消息",

  "Service Area": "服务位置",
  "Choose Service Location": "爱宠青睐的位置",
  "Service Date": "入住",
  "Check in": "入住",
  "Check out": "离店",
  "Service Pets": "宠物",
  "Dogs": "狗",
  "Cats": "猫",
  "Other pets": "其他",
  "Number of Pets": "数量",
  "Search Service": "搜索服务",
  "No option found": "该地区尚无服务提供",
  "Feature Services": "推荐服务",
  "View More": "查看更多",
  "Certified Provider": "认证商家",
  "Feature Products": "推荐商品",
  "High Rated": "高分服务",

  "Moment List": "朋友圈",
  "No More": "已无更多朋友圈",
  "Publish Post": "发布朋友圈",
  "Posted at": "发布于",
  "Report": "举报",
  "Leave a reason": "请写下您的举报原因",
  "Please provide a reason": "请提供更详尽的举报原因",
  "Report success": "举报成功！感谢您对PawPus朋友圈的支持",
  "Share": "分享",
  "Copy link": "复制链接",
  "Please copy the following link to share": "请保存链接给您的好友吧",
  "Link copied": "已复制链接至剪贴板",
  "Author": "发布者",
  "Post author": "作者",
  "View Profile": "进入主页",
  "More moments": "发布者的其他内容",
  "Load More": "显示更多",
  "Like": "点赞",
  "Like Succeeded": "点赞成功！",
  "Unlike Succeeded": "取消点赞成功！",
  "Like Failed": "点赞失败，请稍后再试",
  "Unlike Failed": "取消点赞失败，请稍后再试",
  "Save to favourite": "收藏",
  "Saved to favourite": "已收藏",
  "Save to favourite succeeded": "收藏成功！",
  "Save to favourite failed": "收藏失败，请稍后再试",
  "Unsave Succeeded": "已从收藏中移除",
  "Unsave Failed": "移除收藏失败，请稍后再试",
  "comments": "评论",
  "Anonymous": "匿名",
  "Leave a comment": "请写下您的评论（建议50个字符）",
  "Empty reply": "评论/回复内容不能为空",
  "Submit comment": "评论",
  "Comment success": "评论/回复成功！",
  "Comment fail": "评论失败，请稍后再试",
  "No More Comments": "已无更多评论",
  "First comment": "该朋友圈暂无回复，成为第一个回复的人吧",
  "Author Detail": "作者详情",

  "Reply": "回复",
  "First Reply": "该评论暂无回复，成为第一个回复该评论的人吧",
  "Reply success": "回复成功！",
  "Reply fail": "回复失败，请稍后再试",
  "Reply to post success": "评论成功！",
  "Reply to post fail": "评论失败, 请稍后再试",
  "No more replies": "已无更多回复",
  "View More Replies": "查看更多回复",

  "Upload Images": "上传图片",
  "Please upload your images": "请上传您的照片",
  "Draft Moment Title": "撰写标题",
  "Draft Title": "词条标题会出现在您的朋友圈页面",
  "Moment Title": "朋友圈标题",
  "Moment Body": "请写下您的朋友圈内容（至少50个字符）",
  "Cancel": "取消",
  "Return": "返回",
  "Post Now": "发布",
  "Upload": "上传",
  "Upload more images": "上传更多照片",
  "Publish success": "发布成功！",
  "Publish failed": "发布失败，请稍后再试",
  "No Moment Title": "请添加朋友圈标题",
  "No Moment Content": "请添加朋友圈内容",
  "No Moment Image": "请添加至少一张图片",

  "Please login": "请先登录",
  "Block": "屏蔽",
  "Blocked": "已屏蔽",
  "Inapp Messages": "站内信",
  "with": "正在和 ",
  "Chatting": " 聊天中...",
  "Please enter your message": "输入您要说的话",
  "Empty Message": "不能发送空消息哦~",
  "Service Detail": "服务详情",
  "Contact List": "聊天列表",
  "Please login again": "账户已被删除/停用，请重新登录",
  "Add Success": "添加成功",

  "Confirm": "确认",
  "First Message": "和TA打个招呼吧",
  "Boarding": "寄养",
  "By": "由",
  "Provide": "提供",
  "Canada": "加拿大",
  "Reviews": "人评论",
  "Successfully add to favourite": "服务收藏成功！",
  "Successfully remove from favourite": "取消收藏成功！",
  "Add to favourite failed": "服务收藏失败，请稍后再试",
  "Remove from favourite failed": "取消收藏失败，请稍后再试",
  "Been blocked": "您已被对方屏蔽，无法发送消息",

  "Save": "保存",

  "E-mail": "邮箱",
  "Password": "密码",
  "Confirm Password": "确认密码",

  "Please input your email": "邮箱不能为空",
  "The input is not valid E-mail": "邮箱格式不正确",
  "Please input your password": "密码不能为空",
  "Length should be at lease 6": "密码长度至少六位",
  "Must include a number": "密码必须包含数字",
  "Must include a upper letter": "密码必须包含大写字母",
  "Must include a lower letter": "密码必须包含小写字母",
  "Must include a specical character": "密码必须包含 !@#$%^&*.,-",
  "Must not include space": "密码不能包含空格",
  "Password does not match": "密码不匹配",

  "Reset Link has been sent": "重置链接已发送",
  "Congratulations": "恭喜您",
  "Reset Link has been sent, Please check your e-mail": "您的密码重置链接已发送至邮箱 请点击链接修改账号密码",
  "Not Received? Send again": "没有收到？重新发送重置链接",
  "Active link has been sent, please check your e-mail": "您的账户激活链接已发送至邮箱 请点击链接激活账户",
  "Reset link has been sent, please check your e-mail": "您的密码重置链接已发送至邮箱 请点击链接修改账号密码",

  "101": "密码输入不一致",
  "102": "发送邮件发生错误，请检查邮箱或更换其他邮箱再试",
  "103": "账号尚未激活",
  "104": "密码不正确",
  "105": "用户不存在",
  "106": "电话已经存在",
  "107": "激活URL错误",
  "108": "验证码错误",
  "109": "邮箱已被使用",
  "110": "新邮箱和旧邮箱相同",
  "111": "数据库错误 请重试",
  "112": "信息填写不全",

  "No next page": "没有下一页",
  "Clear All": "清除所有",
  "Category": "分类",
  "More": "更多",
  "Pet": "宠物",
  "Type": "规格",

  "Sales": "销量",
  "Rate": "评分",
  "Price": "价格",
  "Price range": "价格区间",
  "time": "时间",
  "Location": "位置",
  "language": "语言",
  "Kind": "属性",
  "Choose language": "选择语言",
  "Chinese": "中文",
  "English": "英文",
  "Other Category": "其他分类",
  "Similar Items": "相关推荐",
  "Choose a type": "请选择规格",
  "Quantity": "数量",
  "Add to cart": "加入购物车",
  "Buy": "立即购买",
  "Item Description": "商品介绍",
  "Item Comment": "商品评论",
  "Comprehensive Score": "综合评分",
  "care provided by": "寄养由",
  "posted": "发布",
  "by": "由",
  "provide": "提供",
  "Contact Landlord": "发送信息",
  "Checkin Time": "入住时间",
  "Checkout Time": "领回时间",
  "Detail": "详情",
  "Below content provided by": "以下内容由",
  "Facility": "基础设施",
  "Checkin notes": "入住须知",
  "No rate currently": "尚无任何评分",
  "Select dates to check the price": "选择日期查价格",
  "Check": "查看",
  "total comments": "人评论",
  "Pet infomation": "宠物信息",
  "SelectPetInfoMessage": "请务必正确选择宠物信息，否则商家有权利拒绝服务",
  "quantityOfPet": "只 ",
  "TA owns": "TA拥有",
  "Price Calculate": "费率计算",
  "Extra Service": "额外服务",
  "Book Service": "预定服务",
  "No charges for this step": "此步骤不会产生任何费用",
  "Pet Care": "宠物寄养",
  "Care": "寄养",
  "Other Services": "其他服务",
  "Tax": "税费",
  "Total Price": "总计金额",
  "Please complete your contact number and arrive time": "请填写联系方式和到达时间",
  "Selected dates has been blocked, please select another dates": "当前日期已被预定，请返回详情页面选择其他日期",
  "Add order failed, please try again later": "添加订单失败",
  "Not logged in": "没有登录",
  "No service infomation": "没有服务信息",
  "Please complete required infomation": "请完成必填信息",
  "Order Process": "支付流程",
  "Comfirm Order": "确认订单",
  "Checkin information": "入住信息",
  "Confirm checkin information": "确认入住信息",
  "Arrive Time": "到达时间",
  "Add new pet card": "添加新的宠物卡",
  "Confirm pet information": "确认宠物信息",
  "Selected": "已选择",
  "pets": "只宠物",
  "Contact number": "主人联系方式",
  "Phone number": "电话号码",
  "Notes": "备注",
  "Write your notes": "输入备注信息",

  "My Moments": "发布的动态",
  "Liked Moments": "喜欢的动态",
  "Saved Moments": "收藏的动态",
  "Commented Moments": "评论的动态",
  "My Pet Cards": "我的宠物卡",
  "Explore More": "去逛逛",
  "No moment data": "您尚未发布任何动态",
  "No liked moment": "您尚未点赞任何动态",
  "No saved moment": "您尚未收藏任何动态",
  "No commented moment": "您尚未评论任何动态",
  "Review received": "TA和宠物收到的评价",
  "No review": "您暂未收到任何服务评价",
  "Attention": "请注意",
  "Confirm deletion": "您确定要删除内容吗?",
  "Pet card deleted": "宠物卡已删除",
  "lb": "磅",
  "File deleted": "文件已删除",
  "File delete failed": "文件删除失败，请稍后再试",
  "Delete moment succeeded": "朋友圈删除成功！",
  "Delete moment failed": "发生未知错误，请稍后再试",

  "Pet Image": "宠物图片",
  "Pet Information": "宠物信息",
  "Pet Name": "宠物名字",
  "Gender": "性别",
  "Pet Age": "宠物年龄",
  "Neuter": "绝育",
  "Yes": "是的",
  "No": "不是",
  "Pet Type": "宠物类别",
  "Pet Weight": "宠物重量",
  "Description": "简介",
  "Health Info": "健康信息",
  "Female": "母",
  "Male": "公",
  "Click here to see health information": "点击查看健康信息",
  "No health information": "没有健康信息",
  "footerMessage": "我们使用必要的cookie来使我们的网站正常运行并收集匿名会话数据。可以通过浏览器设置选择必要的cookie。",
  "Service Fee": "服务费",
  "Return Policy": "退款须知",
  "Submit Order": "提交订单",
  "Order#": "订单号码",
  "There is a prepay service fee, our platform will not charge any fee": "您需要预付服务费用，平台未扣去任何费用",
  "Booked": "已经预定",
  "Pet Care Service": "宠物寄养服务",
  "Include": "含 ",
  "WechatPay": "微信支付",
  "AliPay": "支付宝",
  "CreditCard": "信用卡",
  "QRCode Expired": "二维码已过期",
  "ClickPayMessageAlipay": "点击”支付费用“后，请打开支付宝的“扫一扫”,扫描二维码支付",
  "ClickPayMessageWechatPay": "点击”支付费用“后，请打开微信的“扫一扫”,扫描二维码支付",
  "ClickPayMessageStripe": "点击”支付费用“后，用银行卡支付",
  "ClickPayMessagePaypal": "点击”支付费用“后，用paypal支付",
  "Pay": "支付费用",
  "Product Recipe": "商品单据",
  "TAService": "TA的服务",
  "TAMoment": "TA的朋友圈",
  "TAPetCard": "TA的宠物卡",
  "PaymentSuccessMessage": "您已经成功下单，请耐心等待商户处理订单",

  "All": "全部",
  "UnPaid": "待付款",
  "UnConfirm": "待确认",
  "UnCheckin": "待寄送",
  "UnRate": "待评价",
  "Close": "已关闭",
  "UnSent": "待发货",
  "Sent": "已发货",
  "Delivered": "已收货",
  "Refunding": "退款中",
  "Refunded": "退款成功",
  "Refused refund": "拒绝退款",
  "Completed": "已完成",
  "Unship": "未发货",

  "Merchant": "商家",
  "Total": "共",
  "BeingBoarding": "寄养中",
  "Service Completed": "服务结束",
  "Canceled": "已取消",
  "Pay Order": "支付订单",
  "Including deliver fee and tax": "含运费税费",
  "Order state": "当前订单状态",
  "Merchant Information": "商家信息",
  "Landlord": "房东",
  "Contact": "联系方式",
  "Order information": "订单信息",
  "Not Neuter": "未绝育",
  "Neutered": "已绝育",
  "weight": "重量",
  "Age": "年龄",
  "completeness": "完成度",
  "No health document uoloaded": "未补充健康卡信息",
  "Pet Care Days": "寄养天数",
  "Coupon Deduction": "优惠卷抵扣",

  "Edit": "修改",
  "Delete": "删除",
  "View": "查看",
  "Setting": "基础设置",
  "Default Address": "默认地址",
  "Set Default": "设为默认",
  "Default": "默认",
  "Add Address": "添加新地址",
  "Address": "地址",
  "Phone Number": "手机号码",
  "Login Account": "登陆账户",
  "Login Password": "登录密码",
  "My Username": "我的昵称",
  "My Avatar": "我的头像",
  "Are you sure you want to delete this address?": "您确认要删除此地址吗？",
  "Send Verification Code": "发送",
  "Verify": "验证",
  "Please input code!": "请填写验证码！",
  "Verify new phone": "请输入新手机号",
  "Verify new Email": "请输入新邮箱",
  "Please input your new Email!": "请输入新邮箱",
  "Please input your username!": "请输入用户名",
  "Send Link": "发送链接",
  "Click Image to Upload Again": "点击图片重新上传",
  "Unit": "房号",
  "City": "城市",
  "Province": "省份",
  "Postal Code": "邮编",
  "Contact Man": "联系人",

  "EmptyPageMessages": "抱歉，没有相关结果",
  "Deliver Fee": "运费",
  "Contact Customer Service": "联系客服",
  "Rate Service": "评论服务",
  "Buyer": "买家",
  "Has booked your service": "已预定了您的服务",
  "Contact Buyer": "联系买家",
  "Confirm Checkin": "确认入住",
  "Confirm Checkout": "确认领走",
  "Refuse Order": "拒绝订单",
  "Buyer Information": "买家信息",
  "Refused": "已拒绝",
  "changeStateFailMessage": "操作失败，请稍后再试",
  "confirmOrderSuccessMessage": "您已确认此订单，请等待买家寄养宠物",
  "receivePetSuccessMessage": "您已收到宠物，开始宠物寄养",
  "serviceEndMessage": "该服务已完成",
  "refuseServiceMessage": "您拒绝了此订单",
  "Please write down your review": "请写下您的评论",
  "Please complete rating": "请评星级",
  "Customer Review": "客人评语",
  "Landlord Review": "房东评语",
  "Rate Failed": "评论失败，请稍后再试",
  "RefuseServiceMessage": "请写下拒绝服务的原因",
  "Upload pet image": "上传宠物图片",
  "Please upload your lovely pet images": "请上传您最可爱的宠物图片",
  "Complete your pet information": "填写宠物信息",
  "require": "必填",
  "Pet type": "宠物品种",
  "Return Home": "返回首页",
  "Help": "帮助",
  "Common information": "常见信息汇总",
  "Common question": "常见问题汇总",
  "Relevant": "综合排名",
  "Please complete the information": "请将信息填写完整",
  "Please login to see the product detail": "请先登录再查看商品详情",

  "Your cart is empty": "当前购物车没有商品",
  "Update quantity failed": "更新数量失败",
  "Delete failed": "删除失败",
  "Please select the product you want to remove": "请选择您要删除的商品",
  "Please selecte the product you want to save": "请选择您想收藏的商品",
  "save": "收藏",
  "Remove": "删除",
  "Product Information": "商品信息",
  "Single Price": "单价",
  "Subtotal": "合计",
  "Other Actions": "其他操作",
  "Select All": "全选",
  "Selected Product": "已选商品",
  "item": "件",
  "Select this deliver method failed, please try again later": "选择此配送方式失败，请稍后再试",
  "sorry": "很遗憾",
  "Make order failed, please try again later": "下单失败，稍后再试",
  "Confirm Deliver Address": "确认收货地址",
  "Edit Address": "编辑地址",
  "Confirm Deliver Method": "确认配送方式",
  "Select": "选择",
  "Unit#": "单元号码",
  "Street Name": "街道名称",
  "Name": "姓名",
  "Delete address failed, please try again later": "删除地址失败，请稍后再试",
  "Please select address to get deliver method": "请选择收货地址以获取配送方式",
  "Select Deliver Method": "选择配送方式",
  "Apply coupon failed, please try again later": "使用优惠卷失败",
  "Coupon Code": "优惠码",
  "Please enter your coupon code": "输入优惠卷代码",
  "Apply Coupon": "使用优惠卷",
  "Please write down your reason for refusing this order": "请写下拒绝服务的原因",
  "refuseFail": "拒绝服务失败，请稍后再试",
  "refuseSuccess": "拒绝服务成功",
  "rateSuccess": "评论成功",
  "Withdraw application failed": "撤回申请失败",
  "Delete service failed": "删除服务失败",
  "My Wallet": "钱包管理",
  "My Order": "订单管理",

  "Processing": "审核中",
  "Withdraw": "撤回申请",
  "UnSubmitted": "待提交",
  "Preview and submit": "预览内容并提交",
  "Edit and submit": "编辑并重新提交",
  "Open": "营业中",
  "closed": "暂停中",
  "Post new service": "发布新的服务",
  "Email you enter is not correct": "邮箱输入不正确",
  "Submit success": "提交成功",
  "Submit failed": "提交失败",
  "Your total income": "您的总收入",
  "Get Cash": "申请提现",
  "Completed Orders": "已完成订单",
  "User Name": "用户名称",
  "Sum Of Consumption": "消费金额",
  "Please write down your email to get EMT transfer": "请填写您的邮箱以便EMT提现",
  "Amount": "金额",
  "Service Application Policy": "服务申请条款",
  "Agree with the policy above and continue": "同意以上条款并继续申请",
  "Please complete your phone number": "请填写手机号码",
  "Get verification failed, please try again later": "获取验证码失败，请稍后再试",
  "AddPetCardFailed": "添加宠物卡失败，请稍后再试",
  "Verification number is wrong": "手机验证码错误",
  "Apartment": "公寓",
  "House": "独栋别墅",
  "TownHouse": "联排别墅",
  "Applicant basic information": "申请者基本信息",
  "Service basic information": "服务申请基本信息",
  "Service detail and time": "服务详情和时间",
  "Submit application": "提交申请",
  "In Progress": "进行中",
  "Not Completed": "未完成",
  "Address Information": "地址信息",
  "Please provide the address of your service": "请提供您所要提供服务的地址",
  "After completing this form, you can reapply new service": "完成表格后可再次申请其他服务",
  "Service Address": "服务地址",
  "Choose house type": "请填写住址类型",
  "Please provide your service contact number and verify": "请提供服务的联系方式并验证",
  "Enter verify number": "请填写验证码",
  "Send verify number": "发送验证码",
  "No pet card": "没有宠物卡",
  "Add pet card": "添加新的宠物卡",
  "Exit Application": "退出申请",
  "Next": "下一步",
  "No pet information": "无宠物信息",
  "sendVerificationCodeSuccess": "发送验证码成功，请查看您的手机",
  "You have added this service, please select another one": "您已添加过该服务，请选择其他服务",
  "Select Standard": "选择规格",
  "Select pet type": "选择宠物类型",
  "Service Facility": "服务设施",
  "Service Language": "服务语言",
  "Enter the maximum quantity of pet care": "请填写可容纳数量",
  "Suggesting no more than 5 pets": "温馨建议填写容量不超过5只",
  "Standard Setting": "设置规格",
  "Set your service standard and price": "请设置您的服务规格和定价",
  "Add Standard": "添加规格",
  "Extra Service Setting": "设置额外服务",
  "Select the facilities you are offering": "请选择您提供的设施",
  "You can only upload JPG/PNG file!": "您只能上传JPG/PNG文件",
  "Image must smaller than 2MB!": "图片必须小于2MB！",
  "Upload failed": "上传失败",
  "Clear": "清除",
  "Add service failed": "添加服务失败",
  "Complete your service information": "请填写您提供的服务",
  "Service title and content": "请填写标题和内容",
  "Suggesting Bilingual": "建议双语",
  "Please write down the service title": "请填写服务标题",
  "Please write down the description": "请写下您的描述",
  "Please write down the requirement": "请写下您的入住须知",
  "Not satisfied, upload again": "不满意，请重新上传",
  "Keep uploading": "继续上传",
  "Service Time": "服务时间",
  "Setup your service time": " 请设置您提供服务的时间",
  "Set service time": "设置服务时段",
  "Select your service time": "请选择您的服务时段",
  "Today": "登记",
  "Nextday": "登出",
  "Service Month": "服务月份",
  "Three Months": "三个月",
  "Six Months": "六个月",
  "Ban some service time": "禁用部分服务日期",
  "Please select the dates which you do not provide service": "请选择您不提供服务的日期",
  "Save Draft": "保存草稿",
  "Submit": "提交完成",
  "ApplyServiceSuccess": "您已成功提交,请跳转服务者中心查看进度",
  "SaveServiceSuccess": "您已成功保存,请跳转服务者中心查看",
  "Redirect": "跳转",
  "This user has not uploaded pet information": "该用户未提交宠物信息",
  "Please select service and date, then book the service": "请先选择服务和日期，再预定服务",
  "Are you sure to withdraw the service": "您确定要撤回申请吗",
  "Verification code is wrong, please try again later": "手机验证码错误，请稍后再试",
  "Please input your address!": "请输入您的地址",
  "Please input your city!": "请输入您的城市!",
  "Please input your province!": "请输入您的省份!",
  "Please input your postal code!": "请输入您的邮编!",
  "Please input your name!": "请输入您的名字！",
  "Please input your phone!": "请输入您的手机",
  "Please select pet card": "请选择入住的宠物卡",
  "Refresh causing to home page": "刷新导致去首页",
  "User is removed": "该用户已删除",
  "No available deliver method": "暂无配送方式",
  "Paypal error": "paypal支付失败，请稍后再试",
  "no item": "该内容不存在",
  "New Moment": "发布新的动态",
  "Please select pet type": "请选择要入住的宠物类型",
  "Back": "返回",
  "Remove coupon failed": "取消使用优惠卷失败，请稍后再试",
  "Please enter start price": "请输入起始价格",
  "Please enter end price": "请输入终止价格",
  "Please login to add this item to favorite": "请登录账号再收藏商品",
  "Please login to add this service to favorite": "请登录账号再收藏服务",
  "Please login to add this item to cart": "请登录账号再加入购物车",
  "Comment deleted": "评论/回复已删除",

  "serviceStockWarning": "该服务最多能接受的宠物数量是 ",
  "ActiveAccountSuccessMessage": "激活账户成功！",
  "Error message": "错误信息",
  "Rating": "评分",
  "Before": "入住最早时间",
  "After": "退房最晚时间",
  "Modify time failed": "修改时间失败",
  "This service does not exist": "该服务不存在",
  "Please email us your advice": "请邮件告诉我们您的宝贵建议吧",
  "Could not find your setting options, contact us!": "找不到您的选项，告诉我们还有什么?",
  "Link copy failed": "复制链接失败",
  "Time": "次",
  "Please select your address from auto-complete system!": "请从auto-complete中选择您的地址",
  "Please select a house type": "请选择住址类型",
  "Please enter verification code": "请填写手机验证码",
  "CartEmptyMessage": "您的购物车空空如也",
  "AddPetCardSuccess": "添加宠物卡成功",
  "AddPetCardFail": "添加宠物卡失败",
  "UpdatePetCardFail": "更新宠物卡失败",
  "Refused Reason": "拒绝原因",
  "Can not order your own service": "无法预定自己的服务",
  "There are banned dates among the dates you have selected, please select again": "您已选择的日期当中有被禁止的日期，请重新选择",
  "Published": "发布于",
  "GetCashNoPointsError": "您已达到限额，无法再提现",
  "The pet cards you have selected do not match with your pet quantity": "您选择的宠物卡与您的宠物数量不吻合",
  "Please enter number": "请输入正数金额",
  "This order does not exist": "该订单不存在",
  "Before Tax": "税前",
  "Block contact succeeded": "已屏蔽该用户",
  "Unblock contact succeeded": "已取消屏蔽该用户",
  "See Address": "查看地址",
  "Are you sure cancel this?": "您确认要取消订单吗",
  "My Pets": "宠物信息",
  "Neutered or spayed": "绝育",
  "Including Tax": "含税",
  "Delete Chat": "删除聊天",
  "Are you sure to delete this chat?": "您确认要删除聊天吗",
  "Actual Revenue": "实际收入",
  "Paid/Canceled": "已付款/已取消",
  "UnPaid/Canceled": "未付款/已取消"
}
